依隻日本杯麵真係好好食

又夠辣又多菜仲有豆腐, d麵質似油麵個人覺得好食過公仔麵 次次臨上機返香港都一定去7仔掃返十幾個先

識食

鍾意咚兵衛多啲

我鐘意食呢隻多啲
但呢幾次去日本都搵唔返呢隻杯麵

而家7仔有賣一隻麻辣擔擔麵 好似又係日清
勁好味 有菜有肉 浸麻辣味好香

流口水

lm

好貴

之前見過360有

就去日本 買嚟試下先